(螺絲cover) 陳奕迅 - K歌之王

我終於成為連登仔, 加入連登音樂台呢個大家庭啦
小弟視唱歌為生命之一, 當時唔少得幾首cover啦!
我就比大家聽下我至愛嘅K歌之王

我唱得不夠動人你別皺眉
我願意和你約定至死
我只想嬉戲唱遊到下世紀
請你別嫌我將這煽情奉獻給你

還能憑甚麼 擁抱若未能令你興奮
便宜地唱出 寫在情歌的性感
還能憑甚麼 要是愛不可感動人
俗套的歌詞 煽動你惻忍

誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌
如從未聽過誓言如幸福摩天輪
才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多

將我漫天心血一一拋到銀河
誰是垃圾 誰不捨我難過 分一丁目贈我

我唱出心裡話時眼淚會流
要是怕難過抱住我手
我只得千語萬言放在你心
比渴望地老天荒更簡單未算罕有

誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌
如從未聽過誓言如幸福摩天輪
才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多

給你用力作二十首不捨不棄
還附送你愛得過火
給你賣力唱二十首真心真意
麥克風都因我動容 無人及我
你怎麼竟然說K歌之王 是我

我只想跟你未來浸在愛河
而你那呵欠絕得不能絕 絕到溶掉我

請留評語, 唱得唔好即管負皮
另外歡迎各位subscibe我嘅youtube channel (不過為左方便大家聽歌, 我都係會不定時upload cover)

YouTube 乞兒

宣傳宣傳者, 岩岩新到

正正經經打份工啦

乞兒

讀緊書

我只係業餘唱歌

好撚難聽

專心讀書

唔好咁撚多明星夢

冇高低起伏
唱法好小朋友
加油

真係好撚難聽

好聽先叫cover

學撚似你咁係叫鳩叫

唔敢明星夢, 鍾意者
我練多10年都唔會有Eason 10%功力
不過都想研究下點改好

可媲美澤囝
加油

算鳩數吧啦你

咁鍾意唱你就死埋一二便

自己鳩up唔好影響到其他人

改好？

改來做乜鳩

首歌嘅感情表達好高難度
我真心唔知點做到唱K味但又要有感情 (K歌嘅意思就係缺乏感情)

唱黎比我學下點撚樣先唔撚算9叫

你都係好撚想凡咁打者, 是咪

垃圾

2nd version:

全日瘋狂loop自己唱既version 越聽越順耳 然後第二朝再聽 就會叮一聲就會發覺越聽越唔入耳 之後就聽翻原唱 然後又聽下自己 然後就會慢慢feel到問題響邊